想自殺嘅人有咩特徵

如題，想睇吓身邊有無人有